真系睇到火都黎，呢啲人唔死都冇用

呢d陷家產廢老

最興送自己個仔女去外國讀書

再屌人搞事嫁啦

垃圾廢老
唔鳩理佢就郁手

所以社會係分化得好西利

法國黃背心運動的 8 堂課

行完可唔可以去禮賓府搵林鄭傾偈？